有冇人凍凍地個陣好鐘意食中式包點

天寒地凍個陣包個吸引力仲大過白飯
睇住啲白煙飄出黎 睇住個餡 食落肚 滿足到
炸/蒸饅頭配煉奶

叉燒包

小籠包

奶皇包

仲有蔥油餅都好正

一年四季都鐘意

菜肉包 生煎包

小籠包係中式糕點之首

奶皇飽